中意入來既入來, 唔中意入來既就唔好入來

點解共產黨咁多本錢?
係因為佢地既一帶一路
我唔係要求D乜, 知係想文宣手足一齊討論一下, 可否用文宣宣到一帶一路國家去
響一帶一路國家引發反共潮
共產黨對外投資咁多錢, 如果全球, 特別一帶一路國家爆發反共潮, 一定頭都痕埋.
麻煩大家, 可否討論一下, 如果可以做既話, 做埋佢.

推